Lexus NX f sport 定 Range rover evoque?

準備下年換車 有冇車主講下邊部好d

Lexus 冇得輸

下年先諗
大把車facelift

Lexus

想買16-17年二手

都係果句, 下年先諗
個折舊都唔同啦

而家5月咋喎

你都識講而家先五月
下年先買嘅二手車諗來做乜
d 盤都唔同啦

屌, 睇漏左OP果句

我個名